
                      Pues a mi me gusto bastante la trama, no se si es por que me impacto tanto 
o por que la vi en cine, pero una de tantas cosas que te cautivan de esta pelicula esque es un hecho real y esto en las afueras de EE.UU pasa muy amenudo. By YelmoManiaco.
        
            